{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2656202",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=38402908&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 632/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sabadell; Importe: 235105.18; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del present contracte \u00e9s b\u00e0sicament la millora del tal\u00fas enjardinat entre el propi passeig de la Revoluci\u00f3 i el jard\u00ed de Salvador Sarr\u00e0, annex al carrer de Santa Teresa. El projecte tamb\u00e9 proposa la millora del ferm del passeig de la Revoluci\u00f3, de l'inici de la baixada de la Cobertera a l'extrem sud, l'arranjament dels murs del propi passeig, i tamb\u00e9 dels de les plataformes entre el carrer santa Teresa i la carretera de Caldes a l'extrem nord. S'actuar\u00e0 en l'enllumenat i es far\u00e0 una intervenci\u00f3 m\u00ednima  en el Jard\u00ed de Salvador Sarr\u00e0 per millorar-ne el ferm, i renovar part de l'arbrat existent.",
    "updated": "2018-12-04T00:11:06.602+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "632/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sabadell"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del present contracte \u00e9s b\u00e0sicament la millora del tal\u00fas enjardinat entre el propi passeig de la Revoluci\u00f3 i el jard\u00ed de Salvador Sarr\u00e0, annex al carrer de Santa Teresa. El projecte tamb\u00e9 proposa la millora del ferm del passeig de la Revoluci\u00f3, de l'inici de la baixada de la Cobertera a l'extrem sud, l'arranjament dels murs del propi passeig, i tamb\u00e9 dels de les plataformes entre el carrer santa Teresa i la carretera de Caldes a l'extrem nord. S'actuar\u00e0 en l'enllumenat i es far\u00e0 una intervenci\u00f3 m\u00ednima  en el Jard\u00ed de Salvador Sarr\u00e0 per millorar-ne el ferm, i renovar part de l'arbrat existent.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "240174.18"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "235105.18"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "50"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-12-03",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec Cl\u00e0usules Administratives .pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=5e1966997a3cb635f9ae32c4250ea05d&fileId=38403375&capId=28279948&idTS=38402208"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec Condions T\u00e8cniques.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2178a7fcbfb358efa16b784faeb45aed&fileId=38406797&capId=28279948&idTS=38402208"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-11-12"
                }
            }
        }
    }
}