{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2360840",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=%2B2yuVuaFZCgBPRBxZ4nJ%2Fg%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018/15/SER; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia del Institut Mallorqu\u00ed d' Afers Socials; Importe: 1994400 EUR; Estado: PRE"
    },
    "title": "Cursos de ocupaci\u00f3n y programas formativos anuales como apoyo a la inserci\u00f3n social y laboral para personas usuarias del Servicio Especializado de Inserci\u00f3n Social y Laboral",
    "updated": "2018-08-17T12:49:07.483+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018/15/SER",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PRE"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.imasmallorca.net",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L03070008"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia del Institut Mallorqu\u00ed d' Afers Socials"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Palma de Mallorca",
                    "cbc:PostalZone": "07010",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "General Riera, 67"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia del Institut Mallorqu\u00ed d' Afers Socials",
                    "cbc:ElectronicMail": "serveijuridic@imas.conselldemallorca.net"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Cursos de ocupaci\u00f3n y programas formativos anuales como apoyo a la inserci\u00f3n social y laboral para personas usuarias del Servicio Especializado de Inserci\u00f3n Social y Laboral",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "24"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3010800"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1994400"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1994400"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "80530000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Illes Balears",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES53"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-09-26",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-03",
                "cbc:EndTime": "14:00:00",
                "cbc:Description": "Estas fechas son orientativas por lo que pueden sufrir variaciones"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_PIN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-08-17"
                }
            }
        }
    }
}