{
    "ID": "36060924-99999999",
    "UUID": "8de29937-14c9-5b31-b307-d190b1185169",
    "IssueDate": "2018-09-18",
    "IssueTime": "13:00:24.931+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "4",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "34523135-99999999",
            "UUID": "8c8157fd-e574-5b38-a8d2-01d2bd511d85",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=34523135"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Decisi\u00f3n de no adjudicar un contrato",
        "descripcion_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "Per motius d'inter\u00e8s p\u00fablic atesa la necessitat de sol.licitar una subvenci\u00f3, s'ha acordat per junta de govern local anul.lar i deixar sense efecte la contractaci\u00f3 de l'obra de la reforma interior i canvi d'\u00fas a Espai Civic.",
        "fecha_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "17/09/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=36060924&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-09-18T16:04:33.486727+00:00"
    }
}