{
    "AwardingTerms": null,
    "ProcurementProjectLot": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=34737855",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "UUID": "ca9fa484-b5f3-5164-89e1-dfaa20778976",
            "ID": "34737855-99999999"
        }
    ],
    "IntellectualProperty": {
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-10-08T12:03:38.027534+02:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=36772339&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda"
    },
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "UUID": "0806b04b-82df-5556-a49d-745a4ea99f64",
    "ReceivedTenderQuantity": "0",
    "IssueTime": "14:35:34.770+0000",
    "IssueDate": "2018-10-04",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "OpenTenderEvent": [],
    "DocumentReference": [],
    "Events": [],
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Decisi\u00f3n de no adjudicar un contrato",
        "descripcion_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "Per Acord del Consell d'Administraci\u00f3 de l'IAS, en sessi\u00f3 de data 27 de setembre de 2018, es va declarar DESERTA la licitaci\u00f3, at\u00e8s que no es varen presentar ofertes, durante el termini de presentaci\u00f3 de les mateixes. S'acord\u00e0, tanmateix, a procedir per l'article 168a) 1\u00ba de la LCSP i licitar un procediment negociat.",
        "fecha_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "27/09/18"
    },
    "ID": "36772339-99999999",
    "TenderResult": {},
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "BudgetAmount": null,
    "Title": "Obras de instalaci\u00f3n de la nueva climatizaci\u00f3n de la zona limpia de Esterilizaci\u00f3n del Hospital Sta.Caterina del IAS"
}