{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2758554",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=39546142&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: AA/ASG/CONTRACTACI\u00d3/2018/38; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Viladecans; Importe: 35980.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Servei de fotografia professional per a la cobertura dels diferents actes i esdeveniments d'inter\u00e8s per a l'Ajuntament de Viladecans, consistent en l'execuci\u00f3 de reportatges fotogr\u00e0fics per a premsa i publicacions, la realitzaci\u00f3 de fotografia d'estudi, de fotografia publicit\u00e0ria i de fotografia d'esdeveniments i protocol per tal de documentar els actes institucionals, socials, esportius i culturals de la ciutat de Viladecans, aix\u00ed com tots aquells que el Servei de Comunicaci\u00f3 Corporativa i Relacions Internacionals de l'\u00c0mbit de la Presid\u00e8ncia estimi oportuns, mitjan\u00e7ant el foment de la contractaci\u00f3 de persones amb dificultats particulars d'inserci\u00f3 al mercat laboral.",
    "updated": "2019-01-04T14:11:09.940+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "AA/ASG/CONTRACTACI\u00d3/2018/38",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Viladecans"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servei de fotografia professional per a la cobertura dels diferents actes i esdeveniments d'inter\u00e8s per a l'Ajuntament de Viladecans, consistent en l'execuci\u00f3 de reportatges fotogr\u00e0fics per a premsa i publicacions, la realitzaci\u00f3 de fotografia d'estudi, de fotografia publicit\u00e0ria i de fotografia d'esdeveniments i protocol per tal de documentar els actes institucionals, socials, esportius i culturals de la ciutat de Viladecans, aix\u00ed com tots aquells que el Servei de Comunicaci\u00f3 Corporativa i Relacions Internacionals de l'\u00c0mbit de la Presid\u00e8ncia estimi oportuns, mitjan\u00e7ant el foment de la contractaci\u00f3 de persones amb dificultats particulars d'inserci\u00f3 al mercat laboral.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "79156"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "35980"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79961000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-01-04",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "38 PCA serveis fotogr\u00e0fics.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=4731f96ba2c0d2de2e95d340df7d367d&fileId=39547818&capId=5514905&idTS=39546099"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "38 PPT Serveis fotogr\u00e0fics.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=f2cb9db0aa025a59d3cd92ef35a1eed1&fileId=39547866&capId=5514905&idTS=39546099"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-12-11"
                }
            }
        }
    }
}