{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2452899",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=36271187&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 559/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sabadell; Importe: 332436.38; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "Per tal de donar m\u00e9s car\u00e0cter a la pla\u00e7a de Navacerrada, s'elimina el tram de carrer que divideix en dos sectors l'\u00e0mbit de la pla\u00e7a i s'unifiquen en un \u00fanic sector, a un \u00fanic nivell. Per altra banda, tamb\u00e9 s'amplia tot l'\u00e0mbit sumant l'espai de la Ronda Navacerrada, transformant els dos sentits de circulaci\u00f3 en un. D'aquesta manera es pacifica el tr\u00e0nsit rodat, donant prefer\u00e8ncia als visitants. La pla\u00e7a es constitueix com un espai di\u00e0fan al costat dels habitatges i es situa la massa arbrada al costat de la ronda de Navacerrada.",
    "updated": "2018-09-24T11:10:54.288+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "559/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sabadell"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Per tal de donar m\u00e9s car\u00e0cter a la pla\u00e7a de Navacerrada, s'elimina el tram de carrer que divideix en dos sectors l'\u00e0mbit de la pla\u00e7a i s'unifiquen en un \u00fanic sector, a un \u00fanic nivell. Per altra banda, tamb\u00e9 s'amplia tot l'\u00e0mbit sumant l'espai de la Ronda Navacerrada, transformant els dos sentits de circulaci\u00f3 en un. D'aquesta manera es pacifica el tr\u00e0nsit rodat, donant prefer\u00e8ncia als visitants. La pla\u00e7a es constitueix com un espai di\u00e0fan al costat dels habitatges i es situa la massa arbrada al costat de la ronda de Navacerrada.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "332436.37"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "332436.38"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-15",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec cl\u00e0usules administratives.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2f6ceeb328eafdd5ef4e8e06540577ac&fileId=36271371&capId=28279948&idTS=36147063"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Projecte d'urbanitzaci\u00f3. Plec t\u00e8cnic.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2c8305aa2f4b4f10a6dff3cf1a31c27f&fileId=36271377&capId=28279948&idTS=36147063"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-09-24"
                }
            }
        }
    }
}